[認真問]食極唔肥點解決

小弟今年18歲 有176cm高 但係得47kg
平時食飯都會食唔少 但始終一d肉都生唔到
每一至兩星期都會去下游水
請問有冇巴打可以建議下解決方法

大風啲都吹得走你

有無咁瘦

當你老多十年就唔會有呢個問題，放心啦

食完就訓，唔好有太大活動量，好快就會肥

食屎啦你

做重訓

零運動加懶到出汁都係無肉玍
利申156cm 永遠唔過40kg

羨慕

食屎啦

飲全脂奶

想同樓主share
躉返暈...

利申170cm,80kg

做尖 + 少食多餐

食雪糕！

認真 肥仔奶粉/睇醫生

應該係食得少同唔夠密
瘦佬本身身體生陳代謝比較快
所以食野要多返啲
起碼每個5餐以上
唔洗正餐，小食都可以當一餐
但要夠五成飽
慢慢調食量
夠營養之餘都一定要做運動
仲有要早睡早起
做到晒以上既野包你三個月見成效

應該係食唔定時 休息唔夠/唔定時
個人即刻瘦返
試過作息定時個陣會肥到
雖然肥得好慢好慢
食好多餐正餐 運動都要keep住有
利申：170 47kg

由細到大都好瘦
我都想肥

戒丁
做gym workout
食夠休息夠

堅持幾個月包你會重左

屌 你唔好講呢句添 你會後悔
假定樓主18歲左右

到左20歲打後開始你就知咩事

172，得53kg，飲大隻仔奶粉有冇用

我抖都肥

回帶

將減肥D野全部調轉咪得囉

重點將自己既代謝減慢
唔好做GYM 肌肉多會增加燃燒脂肪效率
夜D訓
早餐唔食
午餐一次過食

茶記 豉椒排骨炒麵+凍奶茶+西多士

M記 巨無霸餐+兩盒雞翼+細薯條
/24蚊包餐X2+一盒雞翼

下午茶 4舊樂天朱古力PIE+可樂

晚餐 買個大雞大(大BB雞)做打底 之後想食乜都得

宵夜 雪糕+上面放一層煉奶

之後為左幫助睡眠再整杯特飲
朱古力塊+牛奶 放落杯到 叮幾分鐘 熱朱古力牛奶完成!

我曾經問過差不多嘅問題，好快就後悔